文尼打鳩人乜事都無

玩撚晒啦

打狗

利不嬲黑

人？

猁狗又學熱狗mma?

唔係話波台清泉黎既咩？

死黑鬼

有無可能中波先

一隊入面唔止一個不死人 玩撚曬

除非打藍波，唔係既話隻手中波應該都會罰

樓主下場小心，利狗吾係人咁品

按摩咋喎，打？

咁你想點？錢 我地猁已俾左足總
你唔係以為會有牌俾我猁呀

我係你就潛啦
輸撚到失禁咁就係度挑骨頭

唔打得死番去打乒乓波啦

潛你老母咩 黑哨打人唔屌得？你以為拎硬英超就你惡晒牙？誰大誰惡誰正確？

網球都可以

吹撚到黑哨打人

咩叫吹撚到 如果有人咁鏈利狗頸冇牌，你地唔會出嚟怨？

屌你老母 還我血汗錢

店下就話打，打乒乓波算啦

以前嗰 d 唔撚駛還息呀

反利怨婦大聯盟強勢登場